今晚黑警話左俾我地知咩嘢先叫核彈

係二噁英呀

早一兩日先開始有人講強國TG有二噁英，一開始黑警仲要死口唔認，之後有人傳前線黑警都中招，黑警高層驚左班前線黑警要賠償，今晚就即刻認有二噁英啦

Source ? 邊度認

D狗賺埋OT都唔夠睇醫生,重要生大頭仔

呢粒核彈兩三日就有令黑警高層跪低，大家唔好放過呢核彈，要保護我地嘅前線勇武，要令到黑警唔敢再放催淚彈，一於 If we burn, you burn with us！

推呀

咪又係繼續鳩射

咁咪回敬返佢地囉，去佢地宿舍附近，射就一齊食囉，攬炒！

推

1

無人理？

呢個係分化藍衫白衫既好機會

依家唔係只係長遠影響,係已經有狗生瘡